點睇宇宙銀河艦隊主場比比甲不知名球隊中出

連線都出唔到

抵啦 柒頭隊 以為擺曬球星就自動然波

香港搞成咁，皇馬都冇心機赢

火手半場反cup

香港咁樣仲有心情抽水

第一球卡吐訓地送GOAL

岩

卡吐換走埋

一條心
撐皇軍
不割蓆
不分化

事實勝於雄辯
米勞列>>>>>>>>>>>>>>>>古圖狗

黑撚到
皇馬明明OFFSIDE都可以VAR當入

d Var 都搞笑

越咁多都入

真係睇到r 哂頭

有無圖

我地布魯日今季有神龍米勞烈加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
皇馬要攻都要諗清楚！

不知名球隊但係有世一龍門

黑撚到
特登紅埋畀皇馬

咪柒啦

15打10

米仔